仲有無人記得趙碩之？

38G 原來而加先29歲
由細睇到佢對波大

剛剛google變左樣

高登艾see巴打食過佢

真唔真呀屌你

淨係記得細個好憎佢，覺得佢好樣衰
覺得dada 周秀娜靚好多

諗返都已經係中一二嘅事，時光飛逝

但佢副Body真係好正

依家去左邊
淨記得佢係名校grad

聖保羅，老豆老母好有錢

趙項G

到而家都好自然將個碩字link左去佢對波度

有苦趙碩芝

細個成日j佢
而家都覺得佢好正

淨係記得個頭好大
第二樣先記得波大

覺得周秀娜好樣衰
趙石之靚好多

識貨

之前同吳啓華拍左套虛擬科幻劇
幾好睇

細個成日j

假咖D奶

對佢嘅印象係好記得d記者問佢
係咪唔帶遮都唔會淋濕腳趾尾

記得記者唔認得佢

我...姓趙架

記得,賣飛佛黎

唔講都唔記得左呢個人
以前一聽到佢個名就諗起石頭胸

10多年前做過X生銀行廣告形象

健碩之大大隻

如果趙碩之把聲再嗲啲真係不得了

我淨係記得四葉草

佢個body 真係一流

岩石胸

長頭髮正好多

我淨係記得趙碩之搽防曬個迷語

杜如風

之前食飯見過佢，都係咁正

初出道正過周秀娜，不過唔知而家咩樣

不嬲覺得佢好正
又高又有腳又有波

上咗大陸

G 奶

隱世者們

聖保祿呀

到依家仲丁緊蘋果訪問佢著婚紗內衣果段

link?

我而家仲丁緊伯母

TB黎

圖呢

又要打丁啦

迷底係咩

你點稱呼

吓 我姓趙架

陶大乳

J過佢好多次,好正

你都正呀

佢靚嘅時期好短暫，係得恆生銀行個廣告靚，
之後個樣 但對奶

屌佢IG都無J圖既

細個覺得佢幾索
近排上網搵先知原來佢有成米七幾高添

長髮正好多

巴打識貨

明明2個個樣同身材都正過娜姐,都唔知點解會紅唔起

好撚淫 中二三果陣成日丁

我識佢

細個SAVE落

巴士識貨

唔靚又黑

望對波姐,個樣ok就得啦

未除晒都知係假

有波既男人